有無熱香餅撚？

適量食真係世界級，過量就會憎佢

仲有一張 （已過量）

適量食

+1

應該唔係你level

有時想食

睇落好正 喺邊到

熱香餅加芝士，正到喊

麥當勞食

邊種芝士，教教路

經常

Ihop

一碟就夠

同炸雞一樣，食少少幾好味，一多就唔想食

正宗教練？

點解麥當勞嗰啲咁軟身
但係自己煎就好似好硬？

一多直頭辛苦

可能係個漿嘅問題
而且M記食真係睇運
有時食到又熱又香新鮮整
有時食就凍鳩晒淋晒
不過想食起上嚟淋鳩晒都要食

寫埋kcal比你睇
美國人理得你 照食！

我食完5塊就收咗皮，無再加

厚嗰碟係ihop，有香蕉嗰塊係denny's

kfc？

屋企整過一次，食左半件都有d飽
但整唔到圖ed咁靚

跟咩教學整？我都想試

Yes

屌你老母太興垃圾嚟，88蚊食呢d

食個早餐一千kcal

我食個omelette加熱香餅餐
一日爆標

成日去屯門某間野食

睇錯熱香撚餅

煙肉熱香餅加糖漿，好食到食著射

要跑翻幾多個圈

幾時出片?

好唔好食

名

早期試m記奶醬熱香餅都幾啱口味
但始終都係糖漿牛油第一

熱香撚餅

我又黎

好撚鍾意食熱香餅

介紹返，荷蘭 Pancake Amsterdam。Pancake 有正餐有甜品，食左真係會飽。上面呢幅係雞肉青瓜熱香餅

睇到好想食

好撚鍾意食

M記有時好難食

咩鋪頭

咩鋪頭，個樣好正

全部NYC個陣食
1定2係 Clinton street baking company
3都唔記得左
4. Ihop

Bills 名物